投降嗱！唔玩嗱！比返啲錢我吖！

今日又跌 500點

蝕突本有冇得俾番D錢我
要番個本就OK

我地一齊上街叫銀行同政府回水
唔洗息 俾返本就ok🙏

一齊上街遊行去警察總部搵毒品調查科調查邊撚個做底個恒指